nben come

rookie rookie

hi rubbish

hi 廢龍

My super rookie rookie

hi 廢中

see topic

嗨rookie

come了

好多白撞

今晚我廠點睇

大炒4粒
山神3粒，豬腦補時1粒

Rose

系

唔g有咩陰謀

樓主飲完早茶有咩搞

飲中午茶